有冇人覺得加拿大英國歐洲太過左膠，立志移民去美國中西部or南部做redneck

中西部風景又好，做吓牛仔玩農業不知幾過癮，又有得玩槍啲居民又撐trump同聲同氣。
東西岸左膠遍地污煙漳氣真係比鬼住
歐洲英國加拿大呢啲更加左膠嘅垃圾地方，周街都係中東佬黑人真係旅行都唔想去
希望中西部、南部州份肯開救生艇計劃救我哋呢啲右翼手足

Push

MAGA

英國其實唔算左
你見Brexit咁都過到就知咩事
仲要Bojo 2019大勝General Election
當然Londoner同後生仔都有左傾
但主流都係Conservative

點移?係美國畢業都難咗

我支持傳統小政府右翼
就算英國保守黨執政入息稅都成20%，交咁多稅整啲福利養中東佬
田納西州懷俄明洲嗰啲可以做到接近零入息稅咁滯

信摩門教去猶他州得唔得
教會會唔會幫你搞移民
不過好似好多共和黨州，牧師移民門檻特別低，不如走去信教

推maga

Midwest redneck同侵粉先至最撚反侵民，你去到日日畀人屌，戇鳩仔

我生得白淨，有白人八成白，遠睇應該唔覺嘅

Maga

Save12

Trump2020

加拿大一樣有白右極端
人地唔侵你玩嫁

正因為佢左膠先俾你過去，如果全部右派，你無錢佢根本由得你死

我喺美國主流民意，溫和右翼來的
極端派唔侵我玩冇乜所謂
不過打支那人同埋女權撚嗰陣我會靜靜雞跟隊打埋一份

去啲左膠地方對住啲女權撚同埋黑人，寧願受共產黨統治好過

Trump

2nd Amendment

個地方對新移民越好，就越多女權同黑人，何如？

巴打識玩

我支持傳統家庭價值丈夫尊重妻子嘅女權，唔係加州荷李活班友搞嘅古靈精怪女權

Mags

Trump save hk

Tui

即使移民歐盟
我都只會移民匈牙利波蘭呢啲地方

美國的話想去阿拉斯加住

雖然礦業同埋燒煤取暖搞到阿拉斯加污煙漳氣，空氣污染全美國排名頭幾，但係係共和黨州，仲有冇入息稅正

阿拉斯加，The Last Frontier，總有一種浪漫同重新開始的感覺

冇撚錯，阿拉斯加哈士奇仲要好Q

咪就係咁，騎下馬望住個大草原不知幾撚過癮
唯有希望trump save hk 快啲通過行政命令

連登啲人變晒左膠？

講下你個plan

我哋呢啲聯署師首先去白宮聯署要求美國政府開救生艇計劃
然之後攞到美國綠卡之後可以搬去美國任何一個洲住，之後去阿拉巴馬搵工

最撚憎死黑鬼

想識白俄妹

咪就係返去摘棉花啦

東歐老虎乸據聞好鍾意打老公

想屌東歐妹

攞左bc後應該去果邊好易識到白俄妹

但係係英國住要交坐底20%入息稅
我呢啲傳統右翼份子真係頂唔順

美國再次偉大

英國The sun呀嗰堆傳統報紙都係右翼，再加bojo大勝，相比歐洲、美國嚟講都算係無咁左

我哋右翼做實事，唔係荷里活左仔打嘴炮
英國交五分之一入息稅真係接受唔到，taxation is thief 有冇聽過？
取消咗nhs呢啲共產思想醫療福利先啦，自己睇醫生做乜要人哋幫你買單

頭10萬左右免…

香港我都交緊17%喇，呢part唔多得幾多，反而炒股同租d稅先重

所以真係好羨慕中西部嗰啲接近零稅收州

我反而想知香港人頂唔頂得順德州

德州咁有錢稅收又低，好多左膠搬咗過去

係咩?sorry, 我所認識既德州係牛仔，阿婆都揸槍

wyoming 都好空曠好正

鄉下囉，喺大選德州大城市已經投晒拜登

巴打識啲嘢

基本上美國d城市人都係投拜登

嚮往鄉村生活

其實連登仔明唔明越右嘅地方越撚憎移民
啲redneck文化水平低 見識又少
理得你係咪香港人 見到你唔係白人樣就會出聲串鳩你
你咪當佢地係frd囉

......你不如番屋企玩red dead redemption 2

想住Alabama

Sweet home Alabama

NHS一開始好係無可否認，但而家已經過哂時，班英國佬仲係咁叫吹捧

ching sick ball

細時係元朗國大，生活的確同依家既香港好唔同。

冬天要燒柴先有熱水沖涼每日要係井到打水上黎用…

每日煮飯都要事前1個鐘生火起爐…不過唔會好似d美國片咁要攞斧頭斬柴，會買d 2-3米長既木直接隊入爐頭燒，每燒一陣就要隊入d, 煮完野食沖完涼就拉返d木出黎淋水整熄佢，第2日又隊返入去。

有時冬天懶，唔想沖涼，會係空地到攞幾舊磚/石整個爐，就咁攞火機燒碳精整著d碳就地bbq, 食完就算，唔沖涼。

唔知你響往既鄉村生活係點，但如果無科技時真係咁生活，唔會無野做，因為真係要花時間係「生活」上。

我哋連登仔接受唔到呢啲大愛左膠
左翼思想抹殺緊傳統文化 所謂嘅進步主義都係俾共產黨控制！

我哋絕對唔會移民去啲左膠歐盟大城市地區
深信自己亞洲人樣都融入到啲紅州

認真

樓主如果係幫美國當過兵既asian

或者都有機會融入到主流溫和右翼州

但前題你要有米八
好撚bulk，紋晒身炸晒手
好撚飲得，夠癲
唔戴眼鏡
日日著filson/carharrtt
講英文有濃烈南部口音

見到融入呢兩個字就知佢實出事

自己匿入深山打獵過下半世會簡單啲

問題係紅地方多數有tornado,flooding或者earthquake

我諗Florida 叫唯一有少少機會

florida is not the south

Texas?

德州正

加拿大草原三州
都同美國中部差唔多
Alberta右得嚟又有錢

做 Trumpian

好似幾唔錯喎可以諗吓

nebraska/south dakota/dorth dakota先正

大陸未夠哂右囉

支那果隻唔係美國傳統以耶教文明為根基既保守主義

講真愈左膠就愈接受到你地班新移民
你去到美國啲中部地方基本上人地唔會理你係香港人定中國人 人地連香港喺邊都唔知
好心連登仔唔好咁天真啦

成個po 膠味濃

移去俾人歧視
redneck 真係唔講得笑

其實真 我而家係美國 覺得中國仲好 唯一好處係有槍

其實好多人去南部嘅印象都停留咗係以前
Texas 不知幾多大陸移民同留學生
尤其係Austin呢啲地方
Wi-Fi熱水啲嘢根本上同香港冇乜分別

曲到

你係咪住藍州？

可唔可以講吓中国有咩好過美國?

其實都係城鄉二元
不過texas 依個大州好似唔係好例子
係就講alabama 依啲

Sweet Home Alabama

樓豬個腦：
左=唔好
右=好

我都想去南部玩

去玩red dead redemption

SK, ND好似都唔夠100萬人口中意地廣人稀嘅巴打可以去

SD*

正撚到

South Dakota
我都想去 Mount Rushmore (The 4 Presidents)
中學時候玩街頭霸王, 餓狼傳說已經想去

想去中部姦田, 不過住開城市, 昆蟲都驚

紅洲會唔會排華?

其實紅州排華係一個傳說黎

有d紅州 都有分窮定貴區

同過教育果d普遍友善d

你地講果d red neck都係Louisiana/Mississippi/Alabama多

無可能。無學過你搞唔掂農田

人哋收你先算啦

當地人有機會都湧去西歐,你去填補?

密西西比好似係全美經濟最差

我相信匈牙利人都係好人
相信當年二戰匈牙利人無幫助屠殺猶太人
亦都無奶共 只係個反歐盟嘅壞孩子

二戰期間匈牙利十字箭黨政府加入軸心國，現任總理Orbán Viktor親中。

全美國最窮

想知樓主有冇試過出國旅行
呢個post笑到停唔到口

小妹禾啱啱考完dse
興趣係笑D公務員底褲黃 同埋叫大家走佬
雖然共產黨宣言一次都無睇過 支那式社會主義同其他意識形態完全唔識分
但係最憎就係共匪同左膠 仲有deep state